（分享）9月1日凌晨警察入車廂打無辜市民

想問下各位巴絲身邊有無親朋戚友因為9月1日凌晨警察入車廂制服示威者而被牽連？